由中午三點維園打到凌晨三點旺角，香港人嘅真正問題

我唔講廢話 直入主題

1. 香港人開始攰同埋淡忘

今日搭巴士嘅時候唔使排隊 仲要唔爆 比着以前一定大排長龍 仲要企位滿晒 今日去到維園 人數遠比想像中少 呢一個係必須正視嘅問題 唔可以再用2,000,000去打飛機 人數減少左 係不爭嘅事實

2. 根本無人夠膽打狗

今日維園IKEA入口 約有15隻防暴率先衝入 後面亦只有15隻防暴back up 但係入口嘅示威者 三條路夾埋應該加埋有200至250人 問咗大圍嘅醫院都無人夠膽打狗 仲要搬鐵馬出嚟Set Roadblock 封死自己 結果唔夠10分鐘 班狗圍住維園射催淚彈 毫無抵抗之力

3. 好多full gear偽勇武 和理非仍然民智未開

先講我自己零裝備 冇眼罩冇豬嘴 都夠膽拎支水上去滅煙
今日已經咳過無數次 但眼見有d full gear 縮喺喺後邊唔知做乜鳩 真係好撚炆

仲有依家啲和理非 仍然只係識得食花生 企正路中心阻撚住條路 連最基本唔好鳩跑 讓中間 正確地報資訊 都唔識 究竟呢四個月嚟做緊啲咩？

4. 仍然處於被動 仍然企喺度唔知做乜鳩

永遠都係企喺度等啲狗嚟 永遠都係好撚多人食花生 一聽到有人話有狗 就雞飛狗走咁款 其實係咪真係出嚟抗爭？ 希望大家 一係進 快速整路障 兼且放火魔法落路障 一係退 去有利嘅位置重整 緊記要保持主動 先可以同班狗嘅對弈當中 保持優勢

希望大家能夠認真審視現有嘅問題
想贏就改善一下

推

up

upup

推
宜家其實唔知做咩

Tui

upupup

咪撚下下都鳩跑啦

支持樓主

樓主真係講得好撚啱

驚就唔好出黎, 當選擇左出黎就唔好驚!!

個班偽勇咪係度等機會炒牌食女

做緊街坊就咪撚下下都跑走 企埋一邊俾真係需要走嘅人走

依幾個問題存在好耐 樽頸位

真勇武拉鳩晒，被自殺晒，同告撚晒暴動

234點正正係搞到前線好多人開始心灰嘅原因

一時又話唔好戀戰要be water, 一時又話人鳩跑，你班冷氣軍師想點撚樣

所以我一早屌柒個班不停叫人留力 要打長期戰個班弱智

改善

一人數少其實已經冇得講

Push,叫人跑要講清楚咩事，唔好一來就跑

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週實程表

樓主好中

今日最撚經典 喺旺角 有某個人大嗌水炮車 現場大部份人即刻雞咁腳咁跑走

但其實原來水炮車都未撚見到 仲要後尾證實係消防車

咁樣叫抗爭咩？

跑唔係問題 問題係啲人毫無目的地跑 連跑嘅原因都唔知
有時明明冇事都叫跑

運動失左主題性都係事實
9月前線要打都會有個目標或目的

但以今日為例
為咩而打？
五大訴求？
警暴？
依D一直追求緊既野，一直重覆..
難免少左人出，但佢地係無變心

太多和你乜和你物變相無左個動力推人出黎
其實支持者無少到，只係無目的咁吹雞...
咁只會係為集會而集會
前線為keep住度火而出

上一次10月1有個主題性賀佢老母咪夠晒力量

d火魔法唔燒狗先最撚戇鳩，攻擊技能放落防禦工事上面，一係就空大掉落地都唔知做乜鳩，完全係柒既

正常做法係行過去fc ，不過只會喺咩都冇嘅時候做

幫推
同感樓主

推1

推2

推3

推4

好撚認同

推5

不了

Up

偽勇武唔該真係反醒下
full gear既你地到底怕咩
就算唔打狗都好企返前少少都唔會好過份呀
企到去中後排jm9
不如除裝傳上前面可能仲有用啲

都唔係咩都見唔到就跑啦

係裝備差太遠
等放工先啦
到時大家裝備先對等

水炮車真係要盡早快跑 , 部野一衝就好快到 , 問題係傳錯訊息 , 而唔係跑嘅問題

呢d問題已經持續好耐，每次有人提出，實有一班人出來護航，香港人最叻口號比賽

食催淚彈一啲都唔可怕 頂多都係咳到仆街死 俾FA扶去後邊抖一陣 但全副武裝咁款 企喺後邊咩都唔做 係咩玩法？ 可唔可以認真反省下？

full 唔 full gear從來都唔係重點
係心態 行動 能力既問題
有D人驚死就算企到幾百米 都係full gear
有D人唔驚死就算無gear 佢地都會企前線

人地鬼佬十幾廿鳩個火魔法掉埋去d狗到，真係放技用黎輸出，但我地就唔撚係，真係奇撚怪

樓主扮乜撚野在場滅煙 睇直播就睇直播啦

p

幾千人見到幾十隻狗狂跑叫左be water?

中晒我見到嘅野

見到幾百人向同一方向逃走真係好撚戇居...
人有羊群心理，唔好帶頭走啦...
企前面果d見後面走，都唔知幫唔幫你地打好...明明人多過佢地，結果走撚晒得番d前線係度，你叫佢地走好定比狗咬好...最悲哀係你地一路鳩逃，班狗就笑住練靶咁

set完咪走囉 返屋企囉 比狗清左 咪等佢地收隊
換另外一堆人來set過 再走 不斷咁loop落去囉
咁先叫be water 水流呀大佬
唔係死水呀 D水唔會一直留係同一個地方嫁
留係同一個地方會點呀? 咪會蒸發囉 咪會比狗拉囉
柒頭香港人

仲要燒埋自己人

拉

啱呀 其實就算零裝食tg 頂多都係咳到仆街
心態根本決定一切

個心理關口好難過到

係 明明街坊look比狗拉既機會最低

行開一二面 或者幫手擋下班狗視線

同講真一句 你身上乜都冇 拉你番去都冇撚用 都告唔撚入

只攻與走

一係攻一係走 唔好守得唔得呀？

香港人反抗呢句真係得啖笑

明明睇直播都無人滅煙，樓主依點唔好鳩作喇

push

今日喺維園睇住啲狗嘅眼神 根本毫無一絲嘅緊張 毫無一絲嘅恐懼 佢哋根本就係當打機咁打 真係好撚悲哀

講過好多次，問做乜唔救人，次次都有人話好多人冇gear點救，你係驚ge俾埋套黃金甲都唔會救

大圍既醫院？
意願？
大陸狗收皮啦

人多要主動打狗 打完即走

街坊幫手擋下嗰幾秒已經可以救撚到好多人

利申和理非 做得和理非就係覺得打唔贏丫麻 咁你有邊次打一隊狗（非落單）係贏 咁易打贏我係彭斯就叫你地打狗啦

對唔住

全民用火魔法

現場好撚多人都係食花生 冇事就企路心睇戲 有事就喺度鳩跑頂撚住條路 唉 可唔可以改善下呀

吹哂雞都唔肯出黎冇嘢好講

你睇嗰個live都幾撚勁 可以睇晒全場
可唔可以分享下你係睇邊個台live咁撚厲害

一句講曬：無自主性

冇撚用架
成日被人屌係冷氣軍師
發夢直接落場講
結果差D被私了
(千真萬確，仲上埋寶寶TG)
從此以後我唔會再支持
心亦已死

勇武喎
笑死人咩
依家落場既目的只係裝修架咋
打狗救人？
你睇得武俠小說太多喇

問題係未開始已經打壓,
好難集合到一大班人

樽頸

我使唔使同粒催淚彈自拍埋俾你睇啊

最基本：唔該平日去香港島，同埋九龍區多啲行街，認清楚地型

邊條內街可以通過穿去另一邊出去，上山位置喺邊度，資料蒐集安全休息點喺邊度，黃店喺邊度，鬼佬聚集區喺邊度，呢啲全部都係好重要

好似今日咁，其實 telegram 哨兵group 已經講咗灣仔冇路過去中環，其實真係應該盡快換裝四散，融入街坊，唔好好似盲頭烏蠅咁樣一堆人亂咁走, 咁先係真正嘅be water

打張卡 拎光環重要D

蘋果voice input detect錯呀屌你

係真...人多鳩跑無意思。好希望大家見狗唔係再跑。

真
個口號叫左咁耐 我想問反抗左未? 反抗左D咩? 做過D咩令人反抗?

3. 偽勇武問題真係好嚴重
戴晒豬咀傳物資真係睇到眼都突埋

係咁嫁啦 昋港人
拎光環先係最重要

放人！ 放人！ 放人！

口號嚟咋 明冇？

無謂再搵藉口 有心嘅話 點打壓都會照出去
今日人少咗 係事實

如果同你地講，今日灣仔嗰度有近千人喺頭行緊去中環，一見到狗就即刻含撚都冇咁聽話咁上返晒行人路，你地會唔會激到嘔血

我諗唔洗好勇武，只要見到狗怖防，就即時召集義士企前排擺陣，相信在場咁多人，應該可以短時間召集到足夠義士，襯狗未有足夠怖防，率先衝散敵陣

手足
成撚日提出啲建議就俾現場屌到反艇
咁可以點 唯有繼續提到有人討論囉

又改攻略 有冇打過機
一日隻game個服仲有班人都有得玩

今日喺軒尼詩道籃球場嗰個T字位
係唯一一次主動進攻 當其時現場只有2x隻狗
但都被TG放題射返走

繼續叫啦 如果大家覺得叫口號解決到問題
大叫放人 之後真係放人
大叫反抗 之後真係反坑

佢真係唔識

我覺得好多人係等緊五點出中環，點知出都冇得出

我講嗰時係三點幾四點前嘅事

所以咪一次拉左幾十個女手足

又loop番呢幾個point
呢d po真係得半夜先會上到熱門

唔敢打狗係主因，不過呢個心理關口真係好難過

成日9跑自己恐慌真係好煩

一日未搞掂呢幾個問題 都冇得玩

小小事就話從此以後唔會再支持心已死，你想呃邊個啊？

講就講咗幾個月啦

咁你有冇諗下點解要loop
因為講過都毫無改善呀

希望聽朝仲睇到個post

其實我唔明點解今日一定要喺維園
搞到最後連中環都出唔到

啲女唔好尖叫啦屌

其實你都知要跑 其他人都會知

同路人 講2句就比人屌到飛天 話係鬼
係連登講野永遠都係要大愛包容 就算有錯都唔可以鬧
但係連登仔最鍾意話人左膠 大愛撚
但即係點?

女人尖叫聲真係令我好撚恐慌

不如諗諗集會或者遊行仲有冇作用

出到去拉既拉鎖既鎖
D商埸名店照做生意

又攬唔到炒
又影響唔到乜野

係咪做其他行為好過去集會或者遊行呢

有班參選人懶醒搞選舉集會嘛，魚革嘅過程咁快就唔記得，有啲參選人當年仲好熱心助選添架，都成個懞撚咁樣

真係要打狗先得㗎
真係講事實出嚟 唔撚係分化啊。。

有冇方法可以令到啲人唔好一聽到「有狗」呢兩個字就向後走

對家想止暴制亂，你就叫人收手唔好出

真係好撚嬲
可以起我底
我派豬咀都用左六位數字
直接落場講叫佢地唔好再玩跑online
一係衝，一係快閃
一聽到有狗即雞飛狗走
咁要個豬咀黎仲乜？
打卡？
講完之後仲要私了我？

所以之後
一個豬咀，一毫子物資都唔會再捐

狗有輪班，
叫陶輝同班高層，每個星期六日十點後出現，佢睬你班前線狗都on9，
陶輝話咪撚阻住我西貢屋企瞓覺

勇武都有日夜班，通宵班，街坊班，無限接班loop, 24小時不停撚狗

Arm

甴近平

邊到叫人收手
做其他非集會 非遊行既行動
冇叫人唔好上街
分返清楚

sryyyy....

呢位師兄同我想法一樣
set完咪走囉 返屋企囉 比狗清左 咪等佢地收隊
換另外一堆人來set過 再走 不斷咁loop落去囉
咁先叫be water 水流呀大佬
唔係死水呀 D水唔會一直留係同一個地方嫁
留係同一個地方會點呀? 咪會蒸發囉 咪會比狗拉囉

Accurate

屌想講呢個問題好耐，十一之後係撚咁鳩跑
想睇清楚咩事都唔得就要跑

利申 死港豬聽返嚟

真係好撚嬲
可以起我底
我派豬咀都用左六位數字
直接落場講叫佢地唔好再玩跑online
一係衝，一係快閃
一聽到有狗即雞飛狗走
咁要個豬咀黎仲乜？
打卡？
講完之後仲要私了我？

所以之後
一個豬咀，一毫子物資都唔會再捐

明未呀？
呢位偽勇武垃圾

真係十一先開始咩？

可唔可以儘量問清楚有幾多狗係咩位先決定跑唔跑

永遠深晚post先係討論既時間
其餘既時間都係離撚晒地
係唔係都話殺狗打狗 好嬲要報仇
大家一定要團結 不過落到場全部跑走晒

仲有
呢場運動好快完架啦

依家一有任何活動
連登必定話
中計
重兵
鬼
送頭

所以真係成也連登敗也連登

好中..
真勇武手足比人拉哂

好啱 每樣都要諗方法解決

現場睇 真係明個大局觀嘅人 佔現場嘅15%左右

抗爭藉口化

Push

維園唔夠人係因為
1. 難走，無不反對 = 叫人入黎拉手足
2. 遮打同愛丁堡分散左幾批人
3. 明知會打交，有部份和理非會選擇唔入

被動呢樣野講撚左幾個月都無人聽
永遠都係大家企係度on99唔知做乜咁
你唔上前，又無膽嘅，咪走囉
成班係度㩒電話等狗衝過黎都唔知做乜

人數少左係因為冇不反喎
冇不反好多推BB車的唔出架
和理非都分好多種, 最和理非的, 冇可能進化到勇的, 冇不反一定唔會出

最基本：平日去香港島，同埋九龍區多啲行街，認清楚地型

邊條內街可以通過穿去另一邊出去，上山位置喺邊度，資料蒐集安全休息點喺邊度，黃店喺邊度，鬼佬聚集區喺邊度，呢啲全部都係好重要

好似今日咁，其實 telegram 哨兵group 已經講咗灣仔冇路過去中環，除非可以有共識一齊沖, 如果唔係其實真係應該盡快換裝四散，融入街坊，唔好好似盲頭烏蠅咁樣一堆人亂咁走, 咁先係真正嘅be water

成日係到打飛機話有2百萬人 叫你做實事就推三推四
講真呢到有幾多人真係有做野? 連捐過錢都唔肯啦

以下發夢情節
去到差唔多狗總果陣
啲人一聽到黑旗即刻亂晒大龍入內街走
叫極都返唔到嚟
喂 枝旗嚟架炸廢架
佢要射彈洗鬼旗咩
五個月啦 唔好咁怯得唔得呀

自我反省

做下哨兵都好啊
企係度上IG，傾計？
到底出嚟嘅人知唔知自己做緊乜？

見住警察瘋狂濫捕，加上佢地咁多武器，要點樣做先叫團結？出完下次再出定係圍埋比佢打？

pish

睇電話無可厚非嘅都要知附近咩環境唔係點plan逃生路線

已經唔關策略問題事 係心態問題 無可否認大部份人都係出黎企同跑 叫佢衝係冇可能 話知你rb set到有幾靚 幾隻狗一衝都會嚇走幾百人 一場仗只守同跑係冇可能贏 呢個先係問題所在 99%人心態未ready

咁之前唔係話和勇不割架咩
真正嘅不割 係明知道要打架 雖然打唔到 都會出嚟幫手執頭執尾

其實旺角嘅人晚晚留係到留到2-3點都唔肯走，次次都係等啲狗黎清場拉幾個先肯走，其餘時間唔知坐係到做咩，咁係累左手足咋，無目標咁留就咪撚留啦，留黎比狗咬？

利申街坊 有時真係睇唔過眼，有啲手足拉得好無辜

ｐｕｓｈ

[member]你可能好嬲點解我地人咁多唔打狗，但事實上和理非係佔大多數。我係一個和理非，自問唔夠膽打狗，又無豬嘴，班狗一出TG基本上我就收皮。
我嘗試企係和理非既立場解釋下，我唔知道遊行有咩用，但我出黎既目的真係想掩護手足裝修下中資或趁黑警警力集中係遊行身上既時間等勇武可以係其他區快閃。我都唔知我仲可以做Ｄ咩，好老實講班狗係有真槍，我真係好驚死唔夠膽打狗，我自己都好自責點解我咁怕死，亦都希望我唔會因為驚而唔繼續參與遊行。

如果你真係手足而又想嬴既,我只希望你唔好真係quit game /member]

認同
但我相信都過左咁耐都係咁
係時候認命唔好正面衝突

以前講嘅be water依家仲有無人講？

我冇quit game
今日都有打機
但唔會再買裝送比人打卡

其實經過咗咁多個月 都可以仲驚催淚彈
認真咩？

推
同埋我覺得好大問題係
點解要等狗出手先還擊？
rb整完可以即刻扔火魔
班狗有狗車經過可以開拖打/土魔法
佢地落地果一𣊬間就即刻扔火魔/磚
你地仲諗住和平遊行有用？
諗住鳩企/被動打有用咩？
你地甘心咩？
再係咁樣俾人捉既手足+被自殺既手足
全撚部變哂condom
采取做主動方 好無？
真係配得上革命呢兩個字？
睇下人地智利 睇返我地

其實真勇武係咪已經拉得七七八八

遊行 集會早期會有作用
但依家再咁搞都係比人拉
其實set好任務目標完成之後散水返屋企睇新聞會唔會仲好

前線絲打都未驚真係唔知後排果啲淆乜撚野

成日話full gear只係保護自己 屌你老母企到老遠 要保護條撚 有幾多人得個口罩都敢上 你班偽勇武齊曬裝都只係識向後退 好心你地將啲資源留返比啲真正需要既人

每一次發夢都係毫無目的 簡稱夢遊

習曱甴

另外我都要講 一開頭維園我都係到
明明現場咁搭馬
大家剩係聽到防暴就退後
諗返起沙田係商場打狗果次
其實我覺得維園好有利可以打狗
同埋 佢地數目真係好撚少
我地4個對1個都有餘啦
再驚 遲d成個香港玩撚完仲驚
求大家 由10-50隻防暴都好
我地人數夠多 就可以去馬
你地驚 點解要出黎？駁俾狗打？駁俾人拉？

講真喎咁樣都係冇建設
打機都有個任務路線
集會 遊行真係唔知點
轉其他玩法 每星期 組織一次攬炒大行動
令到目標地方開唔到鋪做生意仲有用

其實明唔明唔係催淚彈問題 就算再勇都好有幾多人會對撚住把指緊向你嘅槍向前衝 用碌棍走去打全身係甲嘅人

黑警都睇死你哋
靠你哋革命就死啦
企喺度唔知做乜

和理非要知道每一次出嚟一犯錯就會害手足一世
咁無準備咁無知 我寧願你唔好出

平時追狗打
未撚驚過

利申:發夢個陣

唔洗分真假勇武，都唔單單係心態問題，係有無用腦，諗過打法，屌你下下坐係到做曬被動啲狗就用成日部署點咬你，你幾有心態都唔可以一打十啦

真係唔好鳩坐啦

只可以講話最勇果班越嚟越少
一係俾狗塔晒一係好錫身
剩低就係啱啱出嚟嘅夢遊新手

警犬只是低級生物，滅支那官比較有效

要搵明確目標做
如果唔係再多既人都冇用
因為大家唔知應該做d咩

滅支那狗官

岩晒香港人啦
香港人出晒名無創意 唔知點解搞唔好科技業同創作業
成日比人笑文化沙漠 創意沙漠
有晒路線 有晒目的地佢地先會跟住做
一旦目的地(遊行終點)到左就會企左係到ON99
無左目標 佢地就柒下柒下 唔知做咩好

跟住又好快俾消防滅火
個火魔勁廢
扔狗到啦
佢地既gear無你地諗到咁脆弱
諗下好多手足受傷、射盲眼、燒傷背脊
扔佢地點解要就手

遊行既目標都係行到終點嫁炸
唔見得有咩實際作用

林鄭是習近平的母狗，林鄭不死，習近平不怕港人

你永遠唔會知你講既係咪事實，而事實係，你條友又係到散播無力感，下下總有3毛衝出黎咁講。

其實睇直播
最漂亮就係721上環一戰
個時一樣有TG，布袋，橡膠子彈
一樣大把速龍

但依家點解會退步得咁緊要？
近月的所謂勇武
連雨傘或612都不如

有用資訊

一早就要set好晒當日目標係乜野
e.g. 今日要封邊條街 燒邊條巷
任務完成左 咪走人 去交任務啦
留係現場 唔交任務做乜撚?
咁樣會拎到經驗咩? 會升LV咩?
最後咪比怪打死

點會冇 朋友話見住有人喺mk 現場零gear邊跑邊滅然後咳到仆街

仲要維園係班狗主動送上門衝入嚟...

其實覺得係太迫啦前面
發夢係現場其實見到好多full gear係前面
太迫反而唔方便滅火啊方便做野
有時真係太多啦
可以係後面stand by
唔只一條路架嘛 以防突然包炒/幾面攻
每個路口都有full gear既人最安全
同埋前面要企鬆d
唔好再話人地唔敢上前
佢想上就上 有自己考慮
真係勇武 想上前自然會上/自己去買裝拎裝

根本香港人靠哂班勇武，似住勇武會救自己
有乜事又係第一個閃人
一係香港人最勇武只鐘情用言語屌狗既快感

老老豆豆而家係個個冇目標又想做D野，真係要傾下

示威者唔出武器， 唔用人數優勢斬狗
呢場運動必輸！

我話既.

大家仲記唔記得我地嘅宗旨：香港人，反抗！

出到黎 要做咩 應該整合下
好多人出到黎真係唔知做咩
通常我出到黎會行下個場
之後睇下有咩位要幫手就會去做
依幾次刮下磚 整下磚路
不過其實冇咩用 冇人拎黎掉
放曬係地下kick自己友

利申：比狗咬過 冇企咁前

3. 好撚多post 叫所有人一齊full gear
可以擾亂啲狗之後搜證
而家跟指示做
點撚解又要比你屌

咪就係

上環當日 俾差佬狂射都會向前推 好撚正
仲有班手足衝去天橋 嘗試上去斬狗

民智呢啲野，到底幾時開真係好講緣分
好似下下都要逼撚到埋身先驗證到
但最慘係分分鐘逼到埋身都仲係過唔到個心理關口，變咗送頭

冇任務目標係最大問題

果時仲要未有火魔法添呀

有火魔法都無用啦 都唔識用
下下車落地到 唔知做乜
都係個句比你有槍都無用 你都唔識用

真係頂住個盾 槍林彈雨咁慢慢推上前 諗起成班手足 真正齊上齊落 好撚顛

push 真理

可惜如果而家再吹雞
連登就會話
中計
重兵
送頭
鬼

自己打擊自己士氣

台灣正在進行脫支運動，香港需要嗎？

咪係囉 應該主動上
其實過左咁耐 可以睇得出時間愈早
佢地係仲未佈好陣 人手未必多可能只係10-20隻
愈早打愈好

一路睇live 4點半左右一大班人維園行到修頓嗰邊卡住咗 前面叫退後 無耐望到後面有畜龍 過多陣出埋水炮車...

咁點？
係咪想返屋企？

無大台就係咁 大家都唔知大家想點

你係咁啫，但係大部分人都唔係咁呢

其實唔一定full gear先打狗
（當然要蒙好個樣啦）
講真係佢地班狗未帶gear未準備好哂果陣
就衝上去打狗
佢唔會開tg
開左最多快跑走開/踢開一邊/攬炒
唔撚信佢地夠膽未帶gear就衝入tg捉你
之前油麻地果次追狗打 都係一樣

可能因為真正勇武果D,比人拉哂

1. 我真係好攰，一個星期，我有4日行咗出嚟。

2. 我出嚟抗爭，我有我原則，唔需要你教我點做，但我好需要你地企出嚟。

3. 我哋憑乜嘢衝擊呢一支綠色恐怖分子？政權永遠匿埋喺後面，打綠色恐怖分子一直都唔係目標，根本唔需要理會Condom，你唔好再推勇武手足去死。

4. 我腦海中，最終幻想就係嚟一次全港大擺工，真正嘅香港停擺，讓傳奇城市再一次成為傳奇，令4年前嘅夢想成真。你可能會話，停擺會有好大損傷，但你要知道，我哋將會得到更多。

5. 只有良知嘅抗爭，先有持久力，我嘅良知就係非暴力，我地仲有好多抗爭方式可以用。用暴力，畫面好華麗，震撼人心，但係同時就好似煙花一樣，燦爛但一瞬即晰。係國際舞台上面，呢啲華麗嘅效果，好高成本，用多幾次就會消耗晒成個運動。

用錯顏色唔好意思睇得辛苦
再講多次

其實唔一定full gear先打狗
（當然要蒙好個樣啦）
講真係佢地班狗未帶gear未準備好哂果陣
就衝上去打狗
佢唔會開tg
開左最多快跑走開/踢開一邊/攬炒
唔撚信佢地夠膽未帶gear就衝入tg捉你
之前油麻地果次追狗打 都係一樣

只可以講多數人係無臨場判斷力
一聽倒有人大叫
第一反應係跟住人跑
而唔係望一望反方向再做判斷

由六月到而家都無改善過
就應該用呢個模式作為前題
去諗對策
諗下點穩定軍心
又或者點樣利用黎控制人流

11月2日 -- “啱啱出嚟嘅夢遊新手”

擺到明啦
打機好似打到新手咁

不如我問番你想點? 你想和理非可以有幾勇?

其實今日和理非多，諗住參加「合法」集會咋。

咁咪返屋企囉

好狗聲狗氣咁講，你上得場就預左要左比人扣48架啦

1. 人數少0左, 係因為對家多重招數打壓, 之前二百萬, 好多都係不同時段行, 流水式, 先有二百萬. 尋日, 維園眾到萬人已經TG趕人. 支力 係既, 尋日0係山上做0左兩個鐘運動, 但作為一個和理非, 心無淡到. 我相信絕大部份香港人都無心淡.

2. 打唔打狗
老實講, 現場和理非係大多數, 唔可以怪現場人數多都唔打. 踢波先組定隊去球場.

3. 叫準勇武啦. 佢地係和理非進化, 希望0係前線盡幫, 但心態未夠去勇武.

至於3, 4入面建議, 好似不要處於被動, 唔好只食花生... 係絕對正確, 大家出得去行街, 清楚自己角式, 要知個角式點玩, 同點同其他gameplayer配合.

唉，點解會過左成5個月，就黎半年都會咁

唔知大家點諗 要光環定要贏
我淨係知唔反抗比人咁拉法好快玩完

講中哂

中哂！

香港人齊心啲三罷pls
個個馬照跑 舞照跳咁樣
香港春袋係經濟啊

我覺得唔一定打狗, 但大家做好小小, 減少被狗咬既人數, 減低運動成本, 堅持落去, 我唔信無埋聖誕, 新年兩大消費旺季, d商家佬唔會唔比壓力.

和理非喺街頭抗爭個角色只係NPC
係用黎湊人數拖延時間同掩護架咋

真

小朋友成長中

根本係太多人有所謂「唔止街頭抗爭呢個方法」之類嘅諗法

對峙寶係無咩用 咁樣做=比班狗時間包圍你 唔知大家點諗

比起運動初期戰鬥力差咗好多
我作為長期夢遊人士開始搵唔到自己係夢境入面係咩角色

會有班偽黃搵食撚屌你係咪你養佢

香港勇武不超過3萬人

習近平抓完 3萬香港勇武，就沒遊行了

阿sir開工？

其實分早午晚三班出嚟廿四小時示威抗爭點睇？

個活動本身係和理非，
點解冇啦啦變咗打狗？！

本身個活動係有不反，
係班狗突然係咁射tg！

你要打嘅，一係好似10月1咁，
講明開花啦！

錯嘅係班狗，班垃圾popo

同埋我真心想知你想點同班狗打？
我唔知你發夢時有冇落現場，
定網上冷氣軍師，
對面10幾隻防暴狗上晒gear 係咁開槍
後面仲有成幾架警車back up！
港島手足依邊大部份係冇gear，
仲要得返幾個同啲街坊！點打狗？

有時上連登真係上到心灰！

勇武最勁都係得火魔法同救人！
班狗就個個上晒全裝，仲要狂開槍，
根本兵力，武器都不對等
點打？

不語致評

朋友同我講左一段時間Object臥底新招

正常屌人post 好有道理

最好笑係出黎抗爭仲瞻前顧後，冇置諸死地而後生嘅覺悟
見到大部分人一見到架警車就雞飛狗走，唔識反撲。明明兩個交通警係前面後面一架車，吹到話包抄緊
已經認真思考緊以後仲出唔出

721 831 101

你估其他國家會係咁驚咩，睇下其他國家先啦，一開始就燒左70個地鐵站，家下香港人係比運動初期倒退緊認清事實啦

好老實講其實唔一定要同班叉路對打你只要肯放火燒地鐵站燒其他中資企業公共設施盡量唔好對住佢哋咪得囉

睇嚟手足都係修頓場
唔識反撲其實又係死路嚟
打仗唔識打判斷能力差
叫罷工又叫唔郁
我都決定差唔多係時候引退

好撚岩，係維園對出明明成大班人，一放TG就喪跑，其實佢唔係瘋狂放題加有速龍追鳩9，可以唔係恐慌性地跑得勁快，你最快急步行咪得，去返後d重聚返人，唔係第一野就比人打散晒。

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

燒到先得，成班狗係黨鐵站到，重防！
真心燒到嘅原因只會係得班狗，
係入面自己燒囉！！

利伸 發開口夢太累，要返上床訓教

第一點唔完全認同
攰係真
唔應該再攞二百萬打飛機都係啱
不過好似尋日咁 一方面要罷黨鐵
但係東區走廊向灣仔方向set rb
夾硬將幾條行車線係一個位收到變一條 龍尾過哂海
預左一倍時間先剛剛出席到維園選舉活動

有幾多人真係會預一倍時間？
所以三點的確無乜人
但手足係不斷到 尋日在場既話 望到東角道入黎既人海
就知根本唔係無人 而係不斷洗橫手

我敢講 如果有一次 無反對通知 無橫手早收黨鐵同set rb
無提早舉旗放煙花腰斬遊行
遊行人數只會比二百萬更多

維園、中環集會都係俾和理非，有老人家、小朋友。
人少，你覺得香港人唔撐你。
人多，又話d人唔勇武。
希望大家明白，每個活動都有特定嘅對象、目標。

同埋，唔希望大家將打狗成為最重要目的。班狗係condom，班政權係唔會在乎。或者你打死幾隻狗，甴近平仲開心，因又多粒子彈用。

令我最嬲嘅，唔係班狗做過d乜，而係我哋嘅政府官員從未為受傷嘅香港人講過任何一句公道說話。

我哋應諗方法令到上面班高層痛，而唔係為左打班狗而犧牲咁多手足。

和理非仍會站出黎集會，除左係話俾政府聽我哋無放棄，亦係想話俾年輕人知，我哋支持你。我相信這個係去維園嘅人嘅想法。

真心的中排要留空位
比前線夠位夠時間走
然後有前線係ＰＰ
就係因為冇位後退而比人捉咗
唔好再係咁啦
唔該同埋
Full Gear 又要淆底嘅就不如分少少出去
一個口罩就已經差好遠
唔該啦
醒水

其實由開真槍開始，一定係遊擊加地下化，正面衝突一係唔夠打，一係夠打就開真槍，我都唔知啲人咁期望人人都正面衝突仲乜9

中point

裝備組織差太遠， 一隊full gear 防暴， 野貓式完全傷唔到佢地

就係好難再有人多。

3點集會佢兩點已tg

又講經

1. 認同， 人數不能再打飛機了。 但... 你有無諗過就算班狗批左不反對通知書都會清人場？ 5分鐘已經射摧淚彈， 點聚人姐...

2. 公就你贏字就我輸， 你打狗就犯法比人大條道理拉。 狗打你就係執法， 按法治執行職務。 香港人怕死， 點有人夠膽打？

3.同4. 夾埋講。 就算勇武都要有first mover 先夠膽出手。 你邊有得講， 唔返工呢一刻以至第二時退休都成問題， 更唔好講失敗會比人周同刑事同政治追究。咁多心理包袱， 好難怪人地。 令外， 真勇武唔係比人拉左就係心灰意冷， 真係會好攰好攰， 人黎家，邊可能長時間係咁ge 精神狀態下走下去....

另外我仲想講，點解9月開始會跌哂wok 咁？ 首先， 細路返哂學。自私咁講， 香港大人要返工， 要養家， 根本無可能無私擺工同完全投身社會運動。 而9月人權法比左人好多假希望，以為終於可以結束， 點知個法案就好似馬拉松式咁進行， 就好似無新火花一樣比人覺得無進展， 亦有形形色色白色恐怖搞到和理非開始唔敢出/放棄。 唔敢話個法案會令所有人完完全全放鬆， 但最少令為數不少ge 大人「等運到」/靜觀其變。

打狗，𨳒你你咪打keyboard

天后幾百兜友 得大約十個防暴係地鐵站口 d人已經大叫有防暴 跑走

唔係分化
但大家出得黎就麻煩諗諗係為乜而出
永遠死守等運到
班狗推埋黎，後面一堆人雞飛狗走
咁同送頭駁拉有乜分別？

唔係話極端到要打狗殺狗
但唔該達成完目標就next啦好麻？
Hit and run啊！

而家情況就好似在大草原有300隻公牛，但幾隻獅子一出黎，公牛群向住反方向逃走，獅子追到其中一隻，其他牛都係眼白白睇住隻牛比獅子食

你收皮啦

其實係唔洗打到咁夜

[攬炒]增加活動次數，縮短活動時間，入黑就散，達到經濟攬炒目的，減少戀戰

速戰速決既目標係咩，如何實行？

睇直播
慢慢係屋企做冷氣軍師啦

咁香城人係愛惜命

認同 推

幾時有gear就等於勇武？
我岀得黎包到實保護自己問心無愧
不如問下冇gear冇black block 果啲企喺度乜鳩都唔做嘅想點啦，一聽到有狗就成班動物大遷徙咁撚樣

P牌推唔郁
樓主真係講得好撚啱

好快收皮

之前咪有篇文講勇武出嚟係為咗乜嘅 其實抗爭必須檢討，大家有冇興趣檢討下

如果出嚟係為咗被捕嘅話咁我冇嘢好講

推！

好撚認同
係咁叫行快兩步 堆和理非仲慢慢行
成身Gear既真係燥左

樓主清醒

特別係人群移動嘅時候
中段嘅人成日會9跑

M時就要人跑快d唔阻塞住
跑得快又話人做乜跑 你想點

大家繼續唱歌鳩叫救香港

Full gear 去食彈跑走
咁就好心企後啲啦

最大問題係仲去泛民集中營等拉

非常認同3，4 修頓個班成50人連衝突圍都唔敢，真係抵撚死
Full gear偽勇武，我屌你老母啦，無心態就唔好出嚟，廢柴
我知我會畀人屌，對唔住

邊間餐廳？

連登滲透嚴重 又屌手足
拉

推呢個

同意和理非好多淨係識9跑
可能因為今次吹大雞 吹左好多新手出黎
anyway如果佢地有上連登嘅話咁佢地就學到唔好9跑
而應該報正確路況/方向

駁唔到

勇武係一種心態，唔係睇有冇gear，有full gear嘅人在場啲人就覺得有人保護、有人會做野，而唔自己去行下睇下諗下。
Gear只係保護，唔代表佢會進攻，佢要跑走冇得怪，只有希望係每個人諗清楚有咩角色，和定勇唔應該係你嘅限制。

香港人輸心態

尋日見到啲街口得2隻狗 啲人就走都走唔切 明明我地有百9幾人 唔明驚乜

弱智，full gear係保護自己
唔勇武就唔可以著咩

真正要審視嘅問題係
呢啲都係運動好早期已經講過嘅現實
只係大家唔肯承認
直至前線手足一路被拉 警狗一路提升武力
問題愈來愈明顯大家先發覺

點解一直話要各路戰線
就係雖然大家統稱都係黃
但真正嘅beliefs 其實好唔同

要先承認呢點 先仲有得繼續走落去

唔該唔係真勇武就唔好full gear laaaaa

後面大部分人都係行行企企唔知係度做乜
其實呢個係一個惡性循環，屌左好撚多次唔好打陣地

勇武: 和理非未走晒，我唔走
和理非: 勇武係前面，我唔可以丟低佢

最後大家磨到比狗拉

唔係叫你唔好留喺度，但你要知道留喺度做乜，知道幾時要走。而唔係係度尻fing fing，自己做乜都唔知

第二點最重要 進攻啦屌你老母 等乜野 等佢地齊人有二百個防暴先打？佢地車都未落就追住佢地黎打啦 反抗唔係口號黎嫁香港人 好撚灰心

每次都準備話打既時候
總係會有人話 唔好戀戰
明明得10幾隻狗
我地都800幾人
當前線都話想打既時候
中排d人就話走啦

利申：唔係冷氣軍師

分化撚 此post 已完撚 btw 嬲完聽日好返工啦

跑住咁嬲得唔得

小心比人話分化撚

又比人話悔氣撚啦

樓主你答我
每星期遊行集會，什至日日。。係咩玩法？
搞少一日活動就比人話累、當手足condom喺咩態？幾時開始日日搞先正常？叫人出，唔出就係分化撚、失敗撚。。。？

有人渲染警方係政權前的高牆，所以有心人將目標set死去警方，圍警局。
見牆唔係繞過佢，而係用遮去戮。。。咩玩法？
比起警、休班警，自己諗下咩先係真正目標？對家做既完全正確，所有民主派區議員都拉晒、叫黑社會打殘既時候，手足只係比人 fake 去所謂撚狗。
捉象棋做比喻，對家只係推卒上前引你食，再抽你隻車，你竟然照跟。。。

明，希望大家互屌得細力啲，被屌既都要明白大家只係想運動成功，大家講各自既難處，一齊諗辦法解決

be water 仲有用 一至五唔洗返工咩

五毛黎
block左好耐

因為大多和理非，應該要一次大嘅和理非
宜家日日都勇武，自然少人

一個月前拉左成二千人
最近一週平日都拉左249人()
重未計受傷嘅勇武，勇武只會愈來愈少

人數多都無用

黑警教革命：「教你地搞革命死得啦，企喺到唔知做乜」

黑警教革命：「教你地搞革命死得啦，企喺到唔知做乜」

聽講
有時啲人都會想睇定啲發生咩事先
但到呢啲情況
一定有人叫跑快啲
跟住行慢兩步又話後面好多人
唔好塞住後面
又聽講
上次尖沙咀有人做人鏈
剩係見到有狗車係老遠就撤得好快
行慢兩步想睇下地圖個時
就有手足屌佢行得慢

今時今日仲0 gear
淋個水以為自己好威
其實有咩資格話人full gear就要人付出多d？
full gear 本身風險就大你好多

攬炒經濟，勿送頭

大部分人都仲講緊不受傷，不流血，不被捕
仲話搞革命
其實中共既溫水煮蛙戰術已經成功
我地已經失去血性
既然唔敢打，係咪要由其他位有突破呢？

講黎講去，立法會個晚係關鍵，係政府同d 狗最撚驚同緊張亦都係手足們士氣最好既一晚，機會錯失左就錯失左

你仆街啦
「樓主分化撚 已block 拉」
「咁你呢 衝咗未？」
「你咪又係冷氣軍師」

人數少左一部份人係驚濫捕喇，不反對通知書又點，一個月前美領單野已經話比你聽可以隨時取消再開拖，跟本有冇不反對個分別都唔大

我琴日都係得一個單丁出黎去左維園，班朋友一二百萬人果陣都有出，而家都驚左

Have you go to the place or just stay in the room to comment only?

不停loop。。。
無組織，見狗就跑，前線無哂人

快攻狗好難搞，rb要大件啲

習近平 甴近平

其實琴日係混亂在於維園足球場太空曠，山埃TG交叉橫飛又寧捨毒， 叫走人 要去遮打 但係去到修頓就開波緊 東邊炮台山就一堆豬籠

岩丫！出去五係為鳩跑被捕架！

講得好

你啲post幾乎全部都晦氣嘅
最多晦氣說話個個一定係你啦

112嘅宣傳應好足夠，而且仲有埋不反，薯片叔都有黎就證明到，之但係啲狗太瘋狂，唔理合法與否都咬，好多和理非見到唔對路已經閃咗

冷氣軍師

有次夢遊突然聽到後面一大班人叫快啲走，一另轉面就見到有個男仔跑到跌低左，電話都爆埋 但係條街係直路，望過去全部都係夢遊緊既人

依個真 見到堆前線成日掉去空地 一係距離超過50米掉狗

佢真係5毛 block左好耐 你可以起佢底睇睇

同意

講我自己零裝備 冇眼罩冇豬嘴 都夠膽拎支水上去滅煙
今日已經咳過無數次 但眼見有d full gear 縮喺喺後邊唔知做乜鳩 真係好撚炆

我問佢地又唔係上前線，帶黎把撚
走又走得快過人
佢地話全民full gear喎，full gear 不代表勇武
咁撚驚番屋企睇直播啦

唔知你有冇上前線 我就冇上既
我發夢夢到叫人衝 圍佢老母 當時得12隻狗 我地有60-70人 出左火魔法 有幾個魔法師水魔屎魔跟 之後狗一衝 班人即散 魔法師迫住走
打緊香城online 好心帶武器唔係點打怪 叫衝唔行 帶頭打冇人跟 怪一衝即變跑online 連法師都唔理
一昧識跑

天橋空投 比和理非屌 做咩野鳩班狗
屌你 班狗要郁你 點都會郁有撚藉口 有咁好機會 製高點 唔打佢 幾時打
一排人都肯空投佢地撤撚左啦 咁就唔係我地撤啦 on9

更有成效

重點

比時間累積經驗啦！有人天生是勇武，已有2000多手足被狗咬過，但仍然前仆後繼的昨天也有200多又被咬！比我想像中超勁，無論文宣和勇武都會令歷史記載，漫長的抗爭，和理、勇武各自努力！

依家打緊仗
希望大家出黎果陣可以謹慎d
唔係話想分化，但心態真係要upgrade下
唔好見狗就驚，狗都未黎就跑

其實好老實講
由6月到而家
我地有邊場仗贏過.....

第2點完全目擊住
個十零隻狗單拖咁入黎
我地都冇人敢上去.....

尻跑真係好大問題 琴晚有個師兄係咁催人跑
咁我諗住我和理非又無裝 要拉咪拉
之後就行左去邊位讓條路等其他人跑先 自己慢慢行就算
屌點知行到佢話好多狗個個位 得5個防暴棟係到仲要尻流流咁款

我嬲住咁跑走

燒親自己人仲多過燒親狗

同意 我覺得要開始搞返商場唱下歌先
而家每個星期六 日都送幾百個手足比對家...
一日未諗到對策都好難搞

學下外國燒下狗 搵車撞下狗

推，太多活動，根本係消耗大家力量

Pish

講曬重點, 如果仲拎200萬出黎打飛機香港人只會做左第2個atv…

利申我係和理非，今次都有出黎行. 眼見今次跟本就未有行動就比popo前後包炒，有d full gear 但都完全想行動，去到合和仲要帶隊行上山，成條大隊散曬.

我唔會同勇武割，但覺得勇武到lee 一刻都到左樽頸位…可能真係要去翻工會擺工大台對話lee 個方式, 就好似一開頭和理非去到樽頸時，要勇武推一推換個方法一樣

其實坦白講full gear只係保護好自己
同埋用自已去掩護手足
人人抗爭底線都唔同
做唔到全民勇武
應該做嘅係睇餸食飯

但現實啲睇，家陣已經好難 full gear 出戰，太多狗逗你，同埋好難撤退

講真硬碰硬無可能夠打，人哋已經擺好晒陣，封晒路，同有伏伏伏上帝視覺，打陣地戰一定損失慘重，要打只能捉落單

好多人都因為白色恐怖無出嚟，我又唔覺得係淡忘嘅，只係無力感比較重同埋唔敢出

坦白講，我都諗唔到可以點破解，但硬打打唔過係不爭嘅事實

有d人成日係咁叫後面有狗 跑快d 但又唔講有幾多隻狗 係咩位置 係防暴定咩野 只係識叫人走走走 仲有人係咁屌做咩行咁慢
咁鍾意叫人走就咪撚出黎 最後成班人咩氣力都無哂 到真係俾狗追既時候 仲點跑？

二百萬+1 係塞爆維園，琴日係連草哋都塞唔爆
好傷心、啲人去晒邊

2，3，4一齊覆

裝備差距大
冇適當訓練（如何進攻 點進攻 邊到係有利位置 幾時退）

呢兩樣 再加上冇一個人領軍 大家自由活動
妄想咁樣可以一個訓練過嘅紀律部隊

我覺得係你未睇穿局勢

現在市民根本冇本錢去打

認同，真係好難再升，資源有限，同埋香港人係比較善良始終

同感

同埋啲狗根本無法無天，可以任意使力武力而無後果，唔似以前咁

曱甴王 甴近平

使用*

和你跑

所以得罪講句 不如你地算鳩數喇 打藍絲咁落力 見到班狗就雞飛狗走咁款 學下人地外國示威者喇 大佬 你仲要係面對緊共產黨架 係共產黨呀。

full gear 縮喺後邊個d係狗，點會傷同類？

其實唔駛灰心
你睇民調就知
民意 民怨 從來無變過
只係宜家黑警不斷打壓
要明白有啲人真係唔敢出嚟
要贏唔一定吓吓要有過百萬人
俾啲時間大家 我相信越嚟越多嘅人會打破自己嘅心理關口

好多時比水炮車推散左人群 之後聚唔返
同埋水炮車一推和理非一定離場

所謂嘅打藍絲係咪打緊有槍有炮嘅藍絲

手無寸鐵都打唔到咩

你望下班差佬 只要佢開一槍 就市民就被KO

知道好多人想教訓差佬 但唔好講到風險好低

首先，想贏，樓主第一個衝唔好再做鍵戰

黑警教落：靠你搞革命死得啦，企喺度唔知做乜

岩，依家班狗開真槍都無後果，我好多人都想打但唔想做下一個健仔

其實七八月開始，地區戰先多勇武

同意，但唔好分偽勇武同真勇武，唔係人人full gear都係前線，同你打狗㗎嘛

真嘢唔好講出黎

所以大家以後咪再出黎啦

樓主都係想咁姐

尋日天后站對出跑上寶馬山就係咁
係咁比人催要跑，跑快啲，就算上到山上都仲係一大班人唔知為乜9跑
其實前面只係放咗幾粒蛋

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

真心少咗好多人..
不過可能係拉又拉咗好多 不論前線定和理非
最有警覺性果批都冇晒

好缺人帶頭沖 有人back up
好多人落到去都吾知自己做緊乜。。。

想贏就唔好諗同黑警正面開戰啦

唔要大台

以前打陣地戰冇鳩跑就話唔water
依家打遊擊又話淨係識鳩跑

大家有冇諗過個問題唔係鳩跑，個問題係每次出嚟都冇目標，企喺度留都係等被拉，咁緊係鳩跑多

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

1. 11月2日係星期六
2. 無就係無，近戰會比狗槍殺，遠又有水炮車，各打手職業又缺人，打撚咩？
3. 咩叫full gear？和理非戴咗豬嘴眼罩着黑衫就係full gear？甲都無full咩撚野gear？
4. 問洗唔洗幫手又話唔洗，唔幫手又上嚟連登屌有撚用咩？有禮貌啲咁邀請班和理非，直接派job比佢地齊上齊落，搞好啲氣氛先啦

你係咪on9
冒住tear gas食女？
尋日灣仔幾撚危險你知唔知阿
我屌晒你地玩冷氣軍師。

呢度有冇first aider?

實驗室用First aid級急救品！！洗走有毒TG, pepper spray

劇本

我認同係要改善
但樓主個死人口吻會唔會太難聽

星期六無次試過超多人

依點要檢討

我懷疑有卧底狗混入故意9叫製造恐慌
出過嚟咁多次
就算係機場大逃亡都未試過好似琴日咁樣長期恐慌性咁跑

香港人唔洗當兵，缺乏軍事訓練同知識。
只係運動中自己學習同進化。
希望有經驗既多出文提點。

第一點我唔同意...而家係d狗一早封晒路，一早就驅散...唔比你聚人...所以先睇落少左好多人...民調顯示，支持示威者的人數並冇減少...

Fell gear 個啲永遠最快跑走

推！次次出黎走難有乜意思？
只要集到人向薄弱狗陣推，狗係會放完煙即退，萬試萬靈。
尋日成萬人在hysan 俾40隻狗擋路，我地其實己經前後包夾左班狗，只要有有guts 打狗我包佢地狗骨都溶埋。

好多和理非都想知自己可以點做, 勇又唔夠勇, 唯有企出黎湊人數, 個種無力感其實好大。
同埋好難怪越來越少人出黎, 每次一出到黎未開始已經俾狗打散, 不斷俾狗追, 200萬人入面大部分只係停留喺和平遊行個階段, 根本唔敢真正去反抗。

第一點切勿打飛機岩
都係果句 咪撚再係港島啦 我係狗既話係港島打過咁多場已經有條完善用最少人手資源公式黎控制你

尋日維園3點多親身所見，聽到三下催淚彈聲，係full gear大叫快D走。
利申：無gear和理非

只有聖水先可以同班狗對抗

agger ah p push

你無gear上前線唔係代表你勁
而係代表你唔ready唔夠裝備保護自己
你都只係偽勇武

其實我支持全部人一齊暴動 真暴動嗰隻
一直都講人多就唔危險，收皮啦，人幾多勇武嘅咪又係風險一樣高
如果所有人一齊勇武先至真唔危險啊
先至有機會齊上齊落，而唔係勇武被落下，做condom

要打唔係問題，我一定會同大家一齊打落去，
但尋日眼見大家連磚都唔敢執起掟，
我就唯有擺低磚走人，
反抗啦香港人！
嬲完要行動架

1)唔係人少咗,民怨一定燒得滾過6月,只係大家出黎成本過咗太多同對家有心打壓聚唔到人

2)罷工要罷,但唔可以有大台,最理想規模夠大迫到佢跪

3)之前和勇互相交替一路都幾好,但依家勇武到樽頸只係不斷諗升級,結果對家更大力鎮壓我地人越來越少

其實3點打到6點已經可以收工
收晒舖，就算比佢7、8點開番都再無意思
餐廳唔會有人出番黎幫襯，舖頭條街都無人行亦都無用

如果係咪都比班狗拉同打 點解唔試下反抗？
香港人 反抗 唔係淨係一句口號

其實人數唔少
但更多既係唔想出黎到跑
又冇人真反抗

好多鬼成日想吹風同班狗正面開戰 不嬲武力唔對等下只可以攻其不備 如果係集氣嘅活動就咪撚自己衝出嚟挑狗機

請問在下屌嘅咁多位每次嘅崗位同角色係咩？

好多人係聽到呼籲叫和理非black bloc掩護勇武手足
先會一身黑走出黎

個core仲係一個細膽和理非黎架

抗爭係時候轉向地下組織發展

事實係肯企出黎既越黎越少，但民意已經歸邊 不滿正苦黑警既越黎越多
要識好好利用呢d唔敢出黎既人數

人少咗就一定 因為好多人被人拉咗 以前一二百萬人嗰一兩次其實有好多都唔係恆常會出黎嘅人

話發夢嘅人9跑 但琴日咁早喺維園放tg 啲煙好快散到成日維園都係 人多路窄睇live嘅話都見多數人冇gear 唯有急步散出去。

灣仔tg放題又係 射人啊大佬 都冇得唔跑 反而係跑唔切吸好多tg嘅女仔最易被人捉 因為好多街都包抄

始終每人條底線唔同 正如迫唔到其他人上前線 點樣迫人話唔洗驚上去打狗

我覺得主要係大家都要反思 要量力而為 知道自己冇gear或者跑得慢就要搵位換裝喇 變街坊back up下又好 閃人又好 減少被捕嘅人數

同埋練好啲體能 平時熟路少少

琴日維園我覺得出乎意料地多人。。。

應同
仲要遲到入場

算吧啦，4個月都唔識進化，應該幾難嬴
人又少左，每次都唔敢打，只係識賽跑

咁搞笑

其實計返比例幾百人都係得一兩個勇武
如果個個敢打狗晨早贏左

其實和理非你地真係有好多野可以做，唔係企係屌下狗，之後一有咩風吹草動就保特咁9秒9咁跑。其實你地可以係對峙緊既時候做下哨兵周圍睇下有無狗，幫手Mark下位置咁會幫到好多人了解現場情況，而家啲狗又鐘意玩圍捕既時候，你地現場報既資訊真係可以令被捕數字減低好多

好簡單一個問題 班狗次次都一開波就tg放題
好多和理非要湊仔根本出唔到

好驚佢哋因為撤回咗同眾議院過咗《香港人權與民主法案》就收咗貨... 定係啲人乜都唔知...

希望大家仲記得有十九幾樣嘢未完成
五大訴求缺一不可 光復香港時代革命 沒有暴徒只有暴政 解散警隊刻不容緩 驅除共狗還我香港 天滅中共全黨死清光

P牌一推好想跟隊打波

陣地戰真係唔需要再有
只需hit and run
不要盲目地等同砌rb 發夢尋日有人亂砌rb最尾仆死自己友

呢場運動點都唔會完
只係要經常檢討邊啲方法有效

繼續開多啲呢啲post屌 繼續分化 係又屌唔係又屌 樓主你咁撚叻唔帶頭去做 叻就唔撚洗起度屌啦 講你地就叻

要怪就怪有d無腦既人好中意亂嗌 製造恐慌

佢地慣左啦 次次都係咁模式 好難緊張

佢地心諗又出來搏拉

點解我扑左你既？

事實係少左人出
尋晚講出黎比人屌

唔跑又話塞撚住班勇武 害到班勇走唔到 比狗拉 跑又話人好去跑 你講撚哂佢啦

其實班狗而加策略用得岩
琴日係 cwb 去中環方我大街小路都放哂狗，班和理非偽勇係3點至3點9其實係 sogo聚夠人，但都唔敢起步，班狗經過4個月終於用岩策略，睇死你班人唔敢郁手，再人多又有撚用咩

純和理非心得

利申：尋日有出來

經歷過上幾次一啲比較可怕嘅場面，問心我真係有陰影，呢幾個星期去到現場個心都跳得好快，好想即刻逃跑

但我同自己講，越係驚就越唔可以退縮，要堅持出來

個驚係唔理性的，因為每次離開現場就會記起，其實我哋呢啲和理非，真拉咗又如何，佢都係困你48個鐘，無嘢好做

可能好多和理非同我都差唔多？唔打得又唔跑得，去到現場都唔知自己做緊乜

尋日我嘗試著街坊裝，不停咁慢慢散 —》 扮路人 —〉再集結

如果無真勇武嘅能力，純粹做紙板人，製造多人畫面，其實都是一種抗爭，搞到 green objects 無咁易清到場，其實已是一種抗爭

五個月啦，仲有七成人唔識分防暴狗同畜龍

冇錯，講得啱，做到嘢嘅勇武手足好似拉哂咁，得番呢班廢柴出嚟圍威喂。完全唔知做乜撚，冇行動目標，set完rb就喺度等，放埋個火就好似等燒嘢食咁。狗一嚟就成班小強咁走，唔好話我講嘅刻薄，個畫面真係好肉酸。

推 唔理散播恐慌
出得嚟嘅和理非 每個都要係戰略家

其實第1 點都真

成班冷氣軍師，打狗喎，比人拉左點算呀

轉型經濟抗爭

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

同意

有冇諗過集中一區係致命傷

另外都想分享多一樣關於「恐慌」的心得

其實一大班人狂嗌走 狂跑
係仲令人恐慌過正面對住 objects

因為真係唔可能跑咁撚多次

所以 唔係前線嘅和理非
要更加克服「走」嘅本能

以路人身分 散去周邊
再響適當時間再集結
分散狗力 拖延每區成功清場時間 就可以

其實尋日維園開始集會 班狗已經有決心令到你地
行唔出去中環遮打/愛丁堡

班狗一開始已經係維園舉黑旗 之後放tg清場
成個維園一早比班狗圍晒
後尾有手足爆欄杆 行出去馬路/高速公路走
但係另一邊已經有防暴推進
大家都好驚即刻走返去反方向

其實大家由維園走果下開始
由頭到尾既目標係遮打見 唔知因爲係咪出左no no
所以去到遮打＝安全
當班手足去到修頓之前
其實沿路係好多狗
記得去到修頓個位
其實我地係要轉左行電車路出返中環
但係已經見前面有警車
後面水炮車
之後大家沖晒去家計會條街到
班狗開始tg放題

其實尋日大部分人都好有目標 係去遮打
只不過班狗一早重防 包圍到根本你出唔到金鍾 中環

利申：蘋果動見到

呢個要推

Agger

我宣布三罷籌備工作正式開始

其實人少係因為已經進化到太犀利
跟唔切 ⋯

尋日有人叫我出去
但已經係唔知帶乜gear 出去
之前上街 都係黑超 口罩only

見到2:00 popo 已經發緊顛 ⋯
義士已經上哂gear ... 但明明3:00先開始
我想幫手做人浪攻勢都唔得
我唔想見到義士比人拉

利申：肥佬 矮仔 剛有小朋友
五大訴求 缺一不可

個個一見到狗就跑撚散晒 結果就收晒皮

推！！！

應該要散一散

然後趁安全啲[url] 再集結[/url]

係散完然後真係散晒 結果有一批人就被大圍捕

香港人根本輸唔撚起，比人拉咗冇大學收 比人炒 失業

係咪你肯養？

實況係咁…係咁大路入小路小路入大路，跟未回住左灣仔都出唔到

要返工 不了

其實咁講，我覺得有幾個原因導致現場人數少左:

1. 交通問題
運動開始時，大家都坐緊狗鐵，可以快速到達集會現場，但當變左黨鐵，唔少人轉坐巴士，令到可到達現場既手足減少。

2. 黑犬射唔切
近幾次集會，如果唔關外國事，就會未開始先射炮，人根本聚唔到。

3. 有某部分香港人轉左去做其他野
按我近幾次集會同周圍觀察，唔少人轉去食黃店，唱錢，貼文宣。

我覺得人數冇減少，只係大家轉去不同崗位。

最後一句，有裝先需要加速跑，冇裝就可以慢跑。大家各自努力。

真、而家其實兩邊都唔知做乜。

膠著狀態中。

其實係連登吹雞，就預咗會有一大班偽勇武，打卡撚，花生友。又想人多，又想精銳，邊有可能啊。再鬧下，連呢班都唔出，就真係收得皮啦。

有道理

當你講維園冇人
你知唔知幾多人係sogo過唔到去?
然後經希慎行去灣仔
然後未到灣仔已經有約50防暴封路
跟住係鵝頸橋放tg
然後一大班人行到合和
山上 山下 跑馬地方向不斷夾擊
跑完左再跑右
跑完上山又跑返落山
唔好問點解香港人唔敢衝唔敢打狗

因為香港人連唔會坐10年監、唔會比人打爆頭、唔會比催淚彈、唔會比子彈射 既 罷工 都唔撚敢呀

打狗?衝? 你諗多咗啦

和理非點做先最幫到手？

尖咀唔係有支那人挑引既話根本好和平

大家都一路好和平 亦聚到人
但之後就變腰斬集會

但其實斬咗之後 大家都係行開吓
再返出來的
如果唔係班 objects 點會要搞咁耐

岩

人少左好大部分人都真係因為驚左班狗，衣家根本有無不反，和唔和平，都照開你波。搞到好多和理岀唔敢岀。
無膽打狗呢個問題絕對需要正視，次次黑警都咁易拉幾百人，因為次次恐慌性咁跑比哂個背佢打，梗係易打。現場我相信仲有好多手足唔齊裝，但夠膽打狗，現場資訊混亂搞到二，三線一啲夠膽打狗既人都比人群帶走埋。

我有個建議，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當狗衝既時候前線認為要反擊，就拉響佢。 姐係代替大叫打波有無人跟隊，二三線夠膽既人聽到就即番轉頭。共戰黑狗。
呢方法仲有一個好大既作用，行為係會感染其他人，你見人地唔走，你都會定啲唔會走

係被人打到3點
由朝比人打到晚

連登仔：u no gun/ 唔好俾位老解入/唔好損害國際戰線

月頭未claim ot所以玩足12小時
月尾既 一早捉晒 趕走晒啦

中左計

講得岩，都未敢打！ 所以先俾狗係咁咬

好多朋友都得賽前賽後
成版ig都好嬲好嬲, 之後就繼續吃喝玩樂

曱近平

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

推
香港人反抗都只係句口號

等狗佈置好哂上哂豬咀
同自殺食子彈，等俾狗拉無分別
一早要衝出去打
起碼對家會淆會亂甚或避出門口
買到時間俾老人家小朋友散
又有時間俾手足聚

其實要達到真。全民勇武
要首先前線勇武做到一點
就係比後排班羊睇到係可以打勝仗
例如好似琴日堅尼地道咁
如果果陣衝贏咗就會振奮到軍心
班羊都會狂暴化
但係呢4個月黎冇一次衝係會贏ge
咁班羊咪唔會跟上去
利申 各位真係唔好衝擊警方防線
如果我講錯同我講

心態唔變 講咩都無用
見到狗唔好第一時間跑 人多上前佢地係會退 幾百通常對under 20 人
佢地第一波一定係驅散 一定會少人 如果佢要圍捕就一定多過50人 先有勝算

Tui,,, ai, it is a vicious cycle

［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

同埋中間果排可唔可以唔好亂嗌口號
前面要索帶要手套要乜 哨兵講嘢 乜都聽唔到
就係聽到你地係咁嗌 想傳物資都唔知傳乜..
你地越嗌越hyper㗎喎

走果時又係 前排 後排都好緊張睇緊周圍有無狗
你地又係度嗌.. 走咩方向都唔知..

原本無狗都比你吸引曬注意過黎啦
你周圍嘅手足有文具 full gear啊！！！
因為你比人拉你過唔意得去..

其實無理由屌人跑得快，
因為港島真係塞死過好多人，
變相今時今日會提倡分批走。
可能有人覺得畫面唔好睇。

其他地區示威都唔係全部勇武，
一樣大把人見到警察就會走。
更重要係香港地方比較細，
太容易圍捕，無得且戰且退。
情況完全唔同，無得直接比較。

正解

同埋第一點唔係好認同
要諗番200萬100萬有幾多係30up 10down
你估呢兩群人ge大多數見到tg popo有咩反應？
就係要顧住頭家 唔可以比人拉
我夠膽講有90%都係咁
所以你見9月起得番大多數後生仔出黎
而呢group人+10% 其實有3-50萬已經好勁
同時亦都係呢個generation ge90%人
所以唔好再話想要咩200萬人 因為已經近乎冇可能

其實係太多人 行太慢會頂到後面 好似見到有狗夾果陣前面都散緊步咁 格太多條街

成篇文我都好同意
不過食tg頂多咳到仆街依度就 唔好咁啦樓主

冇計，由運動開始至今，真勇武俾人拉嘅拉，被自殺嘅自殺，流亡嘅流亡。真正勇武嘅人已經越嚟越少，唯有靠多啲和理非進化到。

叫人跑一定要俾理由

因為大家都冇真係對準政權既意慾囉
根本有班人為打popo而打popo
唔通係鬧市同popo打，五大訴求落實到同做到驅逐共黨?
成日話政總、禮賓府、中聯辦難攻難走
但真.革命既話，邊黎有咁多concern之後慄同唔去
如果攻得入，就會可以辛亥革命咁，推翻政權囉
辛亥革命成功係果陣對準政權
吉爾吉斯前總統敗走出境都係因為抗爭者對準政權
就算唔成功，畀人拉
攻打政權而被捕都大意義過係住宅區開花被捕啦
咁點解大家明知頭目係邊都要唔對準佢呀？
因為怕，怕冇車返屋企、怕走唔到…
唔係話大家咁去諗唔好，只能話香港人未ready真.革命心態

如果有人指揮就好啦
現場情況其實好容易感到混亂

曱甴近平

其實唔應該太著重打狗，班狗點打都打唔曬，而且我地風險太大
大家諗下點樣先係贏？好似尋日咁黑警成條街都做唔到生意已經係贏
最緊要係不被捕

其實大家目標一致既
有冇指揮都好，行動都會差不多
問題在於好多人欠缺獨立思考
你唔打算衝既你可以企後
真正想衝既企前
咁做前線都評估到人力資源上既強弱

一個二個full gear係前面但又未ready對抗ge，咁好易fake到人

另外唔

另外唔少人去到無危機意

推呀
好撚認同
唔好一見狗就走 其實一走仲明顯
啲狗見愈多人驚愈爽 如果我地比啲氣勢決心 扮下都好
佢地會驚撚到閪咁

另外唔少人去到冇危機意識ge

你和理無問題，但走佬都醒水少少
依加有手機有hkmap.live可以檢查部署

可以plan定自己脫出路線

但依家唔係
個個就等唔知邊度衝有好心人衝返去後提水
散又散得慢，前線夾死

樓主講果幾點我十分同意

大家做好少少

咁你自己做左mug, 教下大家

Push 戰術！！

其實人夠多嘅話 十零隻真係可以硬食佢地

針對2.
我地卅walkie
我鬼知出面咩情況？
真係有好多人唔知

D男仔個個都咁潺弱冇做gym咁，笠住頂帽就當自己勇武

而家要便於行動 廢事帶裝 跟住又比人話唔好好保護自己

因為be water同鳩跑真係兩回事黎

人少過狗好多而閃人 不斷周圍行動令狗要追住你，
呢個叫BE WATER

人多過狗好多而突然一堆人尖叫，大叫走呀有狗，
呢個叫鳩跑

其實有時唔知D哨兵情報到唔到到前線到

其實有hkmap.live
雖然唔update但都幾準，可以利用下

其實仲有好多西隧巴士過嚟果d
巴士去到中環已經停
d人行到灣仔已經直接面對開戰位置
去唔到維園

好多人唔敢升級,人數大減但都係多人

全民勇武，刻不容緩

所以要保持主動 要我啲帶住班狗 唔係鳩企 然後等佢包抄

走可以
走黎走去 仲大靈活性添

依家又冇路障 又冇野擋
嗰啲狗車一野衝過黎 就廿個三十個人咁捉
等死咩

狗依家幾十人行動
前線人手又散
Be water係最好的防守

作戰唔係一路套 衝就可以

企係度 唔走比狗捉 係威
但係持續唔到好耐

走可以令最少手足受傷
有人係街 個運動就會keep到

知唔知點解你地比班狗叫曱甴啊
因為你地同曱甴都係見到人就跑 唔識反撲 打極都唔死 生命力強

算9數啦 香港人

其實每次要搵目標，如果目標係裝修就完成目標就走

其實都係心態問題

每次都影到一堆相同片 然後就話核彈
結果過幾日就淡化哂
班狗完全冇後果
結果班狗就一次比一次過份

反省改進下

依家有一個問題就係 散完唔識聚番
有狗出現 就即刻散去附近 去第二度再聚
又或者等班狗走咗 係同一地點再聚

但而家嘅情況係 一散就走晒

其實唔啱聽都要講句
好多人都仲係搵緊藉口比自己

Yess

勇武真係要行動升級
幾個月嚟知道你地好辛苦
但近日和理非嘅表現的確比你地好
因為喺和理非戰場上明顯贏緊藍絲
包括文宣同罷食罷搭等等
但勇武戰場上係次次都輸......

近日仲要爆多人被捕
當中我相信好大部分都並非勇武
正正係缺少武力上backup先令狗咁放肆
我敢不負責任講句，好多人等緊真.武力升級
一旦缺口打開咗，勇武戰場又有新局面
單單私了個別藍絲已經滿足唔到民意所想
我地要嘅係更進一步
不過當然都要衡量力量差距
主要幹道大隊人馬緊係打唔過
但一小隊人照計我地會贏人數

推
真係唔好再攞二百萬人打飛機

我做前線FA，企前線既FA同記者多過示威者